【香城Online】援助義士物資站

【簡介】
我們團隊是由某大學的前學生會成員組成，眼見前線抗爭者沒有足夠的保護裝備保障自身安全，再加上有些義士因抗爭沒有工作沒有金錢買飯食，我們實在不忍心再次看到有義士受傷或挨餓，於是決定略盡我們一點綿力，幫忙為各位前線義士購買裝備和食肆現金券。

【目的】
香城連月戰火不斷，「反送中」運動已成為持久戰，當中有不少義士勇敢地站在最前線，抵抗警狗暴力行為，但眼見兩者裝備懸殊，有些僅戴上普通口罩防催淚彈，根本不能夠保護義士自身安全。再者有不少義士因抗爭受傷被捕，更有義士窮盡積蓄買裝備，為的只是希望阻擋多一秒警狗的行動，所以希望團結大家力量，眾籌為義士課金買防具裝備和食物。
在此呼籲各位義士有能力抗爭就應該站出來，多你一個都好多。

【全民公投方案內容】
此舉一來為了集中大家不同的意見，二來透過你們的意見去制定出一個合適的方案幫助義士。我們決定眾籌所得金額20%為購買食肆現金券之用，其餘80%金額會全數用作購買保護裝備。
投票表單Link:

【方案執行程序】
第一步：
大家可以填寫表單建議應該購買哪間食肆現金券較為合適，以及從何渠道派發食肆現金券能夠幫助到最多有需要的義士。
表單的結果可以幫助我們制定方案內容，有任何意見都可以在表單內發表。

第二步：
投票選擇購買保護裝備
頭：EN397標準工業頭盔$56 ／其他
眼：3M GoggleGear 2890s $121／Bollé safety SUPERBLAST goggle $122／其他
面罩：3M 6200呼吸防護面罩+6006濾毒罐+5N11濾棉 $298／其他
手套：3M Comfort Grip Gloves防割耐磨手套 $158／其他
以上裝備為之1 set合共$634 眾籌所得金額的80%大約可以買25套
如果有其他渠道可以更便宜買到裝備，歡迎下面留言。

第三步：下面留言將會發表公投所得的結果，以及將會繼續執行方案的程序。

第四步：依照公投所決定的方案內容開始進行派發食肆現金券和裝備的程序，眾籌網頁將會定期更新方案的進度。

如果有義士想自已買裝備但又唔知買邊種，可以參考上面嘅裝備List。再次呼籲有能力嘅就跟我哋企出嚟，多你一個真係好多，大家有錢出錢，有力出力，有心嘅都可以加入我哋團隊。

提提大家8月2集會一定要出嚟同埋8月5三罷 香港人加油

眾籌Link:

大家如果有心想加入我哋團隊可以tg 歡迎任何義工加入

推

push

pish

Push